東京秋葉原邊間舖有干物妹小埋既公仔

五月會去東京 有無人知邊個位有小埋既野買

秋葉原周街都係

5月

真係？ 驚到時揾唔到

都唔知小埋作為妹有咩好

屌秋葉原自己行啦未又係果d位

第一次去 好似有好多個商場
想買完target就趕下一個景點

你預兩三粒鐘應該行得晒
其實秋葉原好細

好

套野D周邊都賣唔出，唔洗驚無貨囉

animate 可以去睇下
要本就tora
二手有駿河屋
figure 就上網買好過

到時唔會搵到, 你唔係當季/大熱作基本上好多舖頭都唔賣, 有野想要不如上amiami/日馬而家買好過, 趁未賣晒

除左二手，非大熱作係秋葉原係好難揾

我年尾去老秋好多小埋週邊賣
仲去SEGA夾左隻小埋公仔

果時做活動姐, 而家應該無乜

果時岩岩上第二季嘛

amazon 喇

相等於幾多條西洋菜街？

睇你玩唔玩夾公仔果類機者
我同兩個朋友去,去左2日都未玩完
唔玩就真係行得好快,不過3個鐘我諗係好走馬看花
你睇下有咩新本子出就有排睇

btw答返樓主
呢d好睇當時主流meta
我岩岩去完大板就基本上好易搵
通常過一,兩年就開始難搵